6月9日 我去唔到

因為上年既濕鳩決定 我同69無緣
慚愧 真係慚愧
連細過我既親戚都主動問我一唔一齊去
但我竟然連綿力都出唔到
真係有d遺憾

想講既係 雖然我去唔到 但都想係度留個言
支持下大家
無論呢次成與敗都好 你地做既野
都會係香港既歷史留下痕跡
記係每個人心裡面
即使真係失敗
都可能係為將來
埋下成功既種子
請堅持自己信念 向目標前進

最後
多謝你地既勇氣
有你地帶頭先會有更多人出黎！

PS
君子和而不同
即使同屋企人政見不同 亦都唔好傷和氣!

點解

我垃圾

隔咗 10 個月，個仔出世未？